【緊急】麻煩地鐵巴絲入一入，想了解乘客權利

有冇地鐵巴絲可以講一講如果我係地鐵見到有人唔舒服近乎不省人事
係咪唔可以拉掣

推
有冇人知

就係一班戇鳩去玩緊急服務
到真係要緊急服務就冇人理

講撚左好多次咪玩地鐵
地鐵高層係唔會理

哦 即係你話因為狼來了

職員可以唔睇實際情況作出判斷

你係員工俾人玩左50次 會唔會當51次係堅？

拉製通知車長 車長再用line mode call站員幫手
站員會問客有咩需要有咩唔舒服 再問佢有無需要call白車 無就係佢附近standby 再等客離開
有客唔舒服 站員係會問客拎資料電話方便followup
因為站長要落logbook交更 (資料9俾就得 唔需要俾身份證) 串啲話係個人私穩都得
全程唔關狗事 有狗就叫佢咪吠我唔舒服點解仲要理你 聽到佢聲仲頭痛
5年mtr員工

即係就算第51次係堅 就算死緊頭都當冇事

I can't find the right word to describe your goodest logic

多謝詳盡解答
呢d務必要問清楚 作為普通市民
唔想幫其他人拉掣都要比狗咬